老老實實，有冇諗過廢除現有港幣，轉發全新港幣，並且全部加入有效期?

所有新港幣必需加入有效期，全部只能即日用撚哂佢，第二日即變廢紙

到時一來可以逼大家放棄儲蓄呢種支式陋習，鼓勵大家消費
二來可以徹底清算銀行

大家點睇?

弱智唔好周圍走

點解唔可以儲蓄

支式陋習

咁我點解唔用美金

會過期的港元， 我不如換其他國家貨幣

請問有咩國家既人唔會儲蓄有咩國家既貨幣係有使用日期限制？

仲有可以將班死廢老啲財產全部一鋪清
諗起都爽

人地咪走去買美金. 要用先換, 或者直頭唔撚用

全球首創
咁先可以鼓勵消費，順便清哂班死廢老啲財產

因為五毛

不推文識唔識?

咁放左銀行點過期

到時仲唔清算一炸賣港銀行

thank ,已block

BLOCK

你真係好撚醒啊柒頭

研究一下可能性啫

如果一日只可以用一日生產得返黎既錢
咁就無人會用兩日完成一個生產
因為用兩日整個引擎，都係賣得一日既錢

你中二？

thx
block得

戇鳩

放棄現金等於益銀行

到時當然廢撚埋銀行